對付黑警濫暴方法

全部同我入黎！教你下一步點做

push
做事要有正當性

推

我無野講

push

thanks

今日開始有人用呢個point做文宣

大家加油!